想開一個淨係有負皮既Post

.

運登大團結

香港人鐘意睇人XX?

屌你呃正皮

只要有一個負皮，成個遊戲就完

個post有正皮
樓主已經失敗咗
大家快啲轉投負皮

總會有人俾負皮